\begin{minipage}{0.85\linewidth}Soit $n$ un entier naturel non nul.\\
On appelle factorielle $n$, noté $n!$, le produit de tous les entiers non nuls, inférieurs ou égaux à $n$.\\
Ainsi :
	$3~!=1\times 2 \times 3$ ~~et~~ $6~!=1\times 2 \times 3\times4\times5\times6$\\
	Combien de zéros consécutifs comporte  $\num{1000}~ !$ à la fin du nombre ?
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.1\linewidth}
        \hypersetup{urlcolor=black}\begin{center}
	\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdvTale/enigmeT8_corr.pdf}
	\end{center}\end{minipage}

